<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<catalogue>
      <book id="bk1">
	      <author>Marthe Laverdière</author>
	      <title>Jardiner avec Marthe</title>
	      <genre>Flore Et Minéraux</genre>
	      <price>24.95</price>
	      <year>2001</year>
	      <description>L'horticulture sans chichi:Coiffée de sa calotte rose, Marthe vagabonde au gré de ses souvenirs et des rangées de son potager dans cet ouvrage à son image: authentique et inclassable. Entre deux conseils judicieux, elle raconte le couteau du partage de Jeanne, les poules sarcleuses de Rolland et son profond attachement à la nature. Que vous soyez féru de botanique ou nul en jardinage, vous serez séduit par les anecdotes et le savoir-faire de l'attachante star du web. Besoin d'un peu de pep dans votre jardin? Enfilez la calotte à votre tour et découvrez qu'avec Marthe, l'horticulture n'est pas qu'une science: c'est un véritable art de vivre. heureux!</description>
	      <image><img src="/images/1.png" alt="1" /></image>
      </book>

      <book id="bk2">
	      <author>Fiona Barton</author>
	      <title>La Veuve</title>
	      <genre>Romans Policiers</genre>
	      <price>32.95</price>
	      <year>2017</year>
	      <description>Jane Taylor vit paisiblement avec son mari Glen dans une jolie maison. Tout bascule le jour où Glen devient le suspect principal du meurtre d'une petite fille. Le couple vit une descente aux enfers. Après la mort de Glen, fauché par un bus, tout le monde attend des réponses de la part de Jane, désormais veuve.</description>
	      <image><img src="/images/2.png" alt="2" /></image>
      </book>

      <book id="bk3">
	      <author>Grégoire Delacourt</author>
	      <title>Danser au bord de l'abîme</title>
	      <genre>Romans Français</genre>
	      <price>29.95</price>
	      <year>2017</year>
	      <description>Sur un coup de tête, Emma quitte mari et enfants pour s'enfuir avec un homme qu'elle connaît à peine. Un roman sur l'urgence à vivre pleinement l'instant présent et la toute-puissance du désir.</description>
	      <image><img src="/images/3.png" alt="3" /></image>
      </book>

      <book id="bk4">
	      <author>David Johnston | Tom Jenkins</author>
	      <title>Ingénieux : innovations canadiennes qui ont rendu le monde meilleur</title>
	      <genre>Sciences & Astronomie</genre>
	      <price>34.95</price>
	      <year>2017</year>
	      <description>Combien d'innovations canadiennes connaissez-vous? Savez-vous que l'ampoule à incandescence, l'hélice, le film documentaire, la Déclaration universelle des droits de l'homme, la corne de brume, Saturday Night Live, le forage pétrolier, les boîtes de recyclage, les salles de cinéma, la boîte à oufs, la physique nucléaire et Superman font partie de l'impressionnante liste des innovations canadiennes?
	      Les Canadiens et les Canadiennes sont des esprits ingénieux et novateurs. Ils ont offert au monde une prodigieuse variété d'outils, de techniques, de dispositifs, de solutions, de machines, de thérapies, de procédés et d'innovations sociales qui ont permis aux gens de vivre mieux.
	      INGÉNIEUX nous fait découvrir l'histoire de notre pays en explorant les circonstances, les incidents, les coïncidences et les collaborations à l'origine des grandes idées canadiennes, et retrace le contexte dans lequel ces idées ont été adoptées par le grand public. Le livre présente des innovateurs de tous les horizons et expose la démarche de ces personnes qui ce sont donné pour mission d'améliorer le sort de leurs voisins, de leurs concitoyens et de leurs contemporains.
	      Avec INGÉNIEUX, David Johnston et Tom Jenkins nous font découvrir les plus importantes innovations canadiennes, un monde d'idées brillantes et inspirantes qui ont profondément transformé notre façon de travailler et de s'amuser. Ceux et celles qui ont la fibre de l'innovation trouveront, au fil de leur lecture, des conseils pour les aider à concrétiser leurs idées. Que vous soyez vous-même canadien ou canadienne et fier de l'être, ou que vous ayez une affection particulière pour nos  concitoyens, ce livre vous invite à célébrer l'ingéniosité nordique.</description>
	      <image><img src="/images/4.png" alt="4" /></image>
      </book>

      <book id="bk5">
	      <author></author>
	      <title>Central Park N. éd.</title>
	      <genre></genre>
	      <price></price>
	      <year></year>
	      <description></description>
	      <image><img src="/images/5.png" alt="5" /></image>
      </book>

      <book id="bk6">
	      <author></author>
	      <title></title>
	      <genre></genre>
	      <price></price>
	      <year></year>
	      <description></description>
	      <image><img src="/images/6.png" alt="6" /></image>
      </book>
</catalogue>
